[shocking] 華為已掌握「嚇死人的技術」

華為已掌握「嚇死人的技術」

大家都知道，國產企業家向來多金句，最近華為消費者業務CEO余承東都語出驚人，揚言華為已經掌握了一項「嚇死人的技術」；有了這項技術後，華為手機甚至可以快到飛天，其他手機只能「地上跑」。

到底呢項技術係嚇人定「嚇鬼」呢？原來新技術，就係圖像處理加速技術GPU Turbo。

華為聲稱，開Turbo之下，GPU處理效率約可提昇60%，同時處理器電力損耗約可減少3成。其技術厲害之處係，唔單只旗艦機受惠，就算係舊機，只要加進呢個類似升壓渦嘅技術，都有助活化。

此外，GPU Turbo亦係目前最新支援騰訊手遊《絕地求生》、《傳說對決》嘅技術，算是搭上了騰訊的順風車。

余承東說：「GPU Turbo可以讓華為的入門級產品超越對手的中端手機，華為的中端手機可以媲美對方旗艦機，而華為的旗艦機可以甩對手一條街。」

筆者未知呢項技術到底有幾堅，但如此一來，蘋果就尷尬了，你認為Tim Cook，會唔會因為GPU Turbo而嚇死呢？

嚇死人咩

聞到肉香 隻手就熟

未嚇死我我已經笑死左

廢到嚇死人

華為超越對手？華為係蘋果對手？有資格咩

Nvidia 玩到厭嘅技術都拎出嚟打飛機

個心都離一離呀真係

又蠃

部機爆炸嚇死人

我相信等到死，佢都未出到嚟嚇死我

你哋估689公開外國勢力嘅證據先定華為出到依個技術先

既然華為咁勁？
美國係時候出手喇🤨🤨🤨

屌，個心離一離

外行人畀佢嚇死
內行人畀佢笑死

希望係真
感覺手機進步慢左 係需要新鮮既野推進一下

咁撚勁 查一查先啦

大殺傷力武器

Steve jobs 原來係俾華為嚇死

又自HIGH

厲害了，我的贏國

華為已掌握「炸死人的技術」

幾時睇呢幅都唔覺過時

？？？

雖然正常香港後生仔都唔會用華為 但全球市佔率 apple第2 華為第3都 咁都唔係對手 點先係對手
見識少唔好衝出嚟7 華為係世界各地市佔都上升緊 唔係特朗普唔俾佢係美國賣 未來市佔超過apple係唔出奇

加6成都唔夠A11打

拎返啲and機廠做對手啦 講緊技術呀巴打

睇落似手機玩超頻 洗唔洗整多個水冷

咁大個蚛蟈 自己地頭 十三億人做base都爭唔贏人地 有google唔用用你華為貪佢似炸彈？ 你蚛蟈敢開放google 蟈都滅呀

嚇死隊友嘅技術水平

Show Blocked User - anderson

支持

華為！升壓渦開動！Booster on！！！

對唔打機既我黎講又有咩用呢?

其實黎黎去去處理器效能提升都係嗰幾招

BOOM!!!

祖國科研世界第一

個電話爆撚死隻支那狗咪叫嚇人囉

因為各Android機廠都係等Qualcomm爭氣 Intel早幾年又宣佈唔玩

what's up party people

勁！

此post已完 唔好再覆

以前MOTO啲機咪成日玩GPU Turbo，山寨野。唔超頻都快先係勁呀華柒

可惜嘅係Qualcomm自己都唔爭氣
近呢幾年佢哋嘅手機cpu都冇乜表現
808 810係伏，820純粹只係改善咗810嘅問題
係去到835好返少少之後就冇
845同835分別又唔大

( Show Blocked User - crrto123(可愛) )
收皮啦九波子打手

GPU Turbo

( Show Blocked User - crrto123(可愛) )

聽唔明人話？

其實宜家安仔u 追到a10未?

"嚇死 "人 定 嚇"死人" ?